# Api-LoginFacebook

Técnicas de programação: Exercício da aula 6 
Análise e desenvolvimento de sistemas - 3° Semestre

Criar 2 serviços para pesquisa de login do facebook:

1 - para logar é necessáro informar usuário e senha
2 - criar um recurso para gravar um usuário n